（Digital) HSBC VS Accenture

收到 HSBC Digital Analytics 同 Accenture Digital Offer! 有無巴打做緊？邊份工前景較好？